【玄幻】有冇人睇過一人之下？

好睇到我一日煲晒360幾話漫畫，
以前一直覺得內地漫畫垃圾但呢套真係畫得好好，畫工唔錯全彩，人物有深度劇情起承轉合，唔輸俾d所謂王道火影死神。

呢面涉獵好多中國傳統傳奇，內功，符咒，禦氣，蠱毒等等

仲動畫化埋，騰訊投資整，畫面勁靚。

好睇 幾有深度 冇咁上下中文底會睇唔明
Btw 動畫森林大波妹同教主對話好正 好多時人都係身不由己....

用暗雷個靚仔和尚比條大食妹姦左先正

有集用廣東話講 爆笑 仲要爆粗

漫畫最新講佢為咗刮骨刀俾人逐出師門，又係個大坑

寶兒姐

講真去到諸葛後人個陣法我已經完全睇唔明

奇門遁甲 因果野 得都係上網睇百度解釋